想入CU Cultural Studies Yr3 entry

有無ching可以講下呢科係點
interview會問啲咩

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

你唔知呢科係點但係你想入

知要讀咩 有睇過 想知interview係點要prepare d咩先會加分